【股滙市況‧不斷更新】環球股災殺到？美股續跌400點

【晚上10時】
美股跌勢加劇，道指一度跌近400點，報24591點。

【晚上9時30分】
中美貿易戰繼續升溫，美股開市早段沽壓加劇，三大指數見紅，道指報24673點，跌313點或1.26%；標普500報2752，跌20點或0.76%；納指報7678點，跌68點或0.88%。擔心中國向美國車加徵關稅，通用汽車及Tesla早段跌逾3%，福特跌1.8%。
多隻重磅科技股下跌，亞馬遜跌0.6%，google母公司跌超1%， Facebook跌0.8%，蘋果跌1.7%。在美國上市的中概念跌幅更顯著， 京東早段跌5%，百度跌3.4%，阿里巴巴跌2.6%。
美滙指數強勢報95.16；十年期債息報2.88厘。

IFC 入夜多人

跌埋聽日

股災大把人熊過啦，仲邊有牛

跌到落一萬點先停